係youtube 碌到呢個channel, 岩哂低端連登cs狗

蚑那狗最鍾意用共產中文
幫蚑那新移民上公屋呃綜援走私漏稅
損害香港人應有權益

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

高/低你老母端